{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023071712803/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "로고 프린트 반소매 풀오버 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 今回の商品はFW23 / 113851BY1Rロゴプリントでカジュアルな雰囲気を完成させたプルオーバーで、すっきりとしたラウンドネックを適用して様々な衣装とあまねくマッチできます。 この製品は暑い日には単品で着たり、肌寒い日にはいろんな衣装のインナーとして活用しやすいです。 素材は表地でレーヨン(ビスコース)84%、ナイロン16%で構成されており、洗濯方法ではドライクリーニングをおすすめします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦によるほつれ現象を防止するため、バッグ着用などの摩擦を避けなければなりません。 また、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意が必要で、暖房機器など熱気に近づけてはいけません。 水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のメーカーは何ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな雰囲気のプルオーバーですか？",
            "answer": "この製品はカジュアルな雰囲気を完成させたプルオーバーです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな衣装とマッチしますか？",
            "answer": "この製品は様々な衣装とあまねくマッチできます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように着用できますか？",
            "answer": "この製品は暑い日には単品で着たり、肌寒い日にはいろんな衣装のインナーとして活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地でレーヨン(ビスコース)84%、ナイロン16%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品の洗濯方法ではドライクリーニングをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この製品の取り扱いに注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "この製品では摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。また、外部摩擦によるほつれ現象を防止するため、バッグ着用などの摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品の金属部分に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "この製品では金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意が必要です。また、暖房機器など熱気に近づけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この製品の水洗いに注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "この製品の水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色する可能性があるので、着用や保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "この製品は白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要です。また、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品を長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "この製品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 568
    }
}